西洋菜南街 有個女人唱葉情文既情人知己

痴撚線 好聽到仆街 唔好趕絕大媽唱歌了

我都開始戒了

倩

難怪曾說出不能成為知己的 怎麼可能相戀
這晚我認真聽見 而我和你已經能成為知己 wow~~~~~~~